# Registros de observaciones de aves de fuentes no incluidas en eBird

Además de la Ebird Basic Dataset se utilizaron datos de Pronatura Veracruz, Pronatura Noroeste y CICESE, para la revisión del criterio A4: congregaciones de aves
